面对在坦帕湾主场比赛的怪癖，他们看起来就像一支客场球队。 酋长队和帕特里克·马霍斯在超级碗的残酷惨败中出了什么问题 
 这可能会引起一些怪癖，所以在带其他人进来之前，试着在一台智能手机上设置它。 如果你设置得当，地理围栏可以提升你的智能家居|惠特森·戈登| 2021年1月4日| 
 人类，尽管有各种怪癖和偏见，首先会选择进行什么实验，以及如何进行。 神经科学的存在危机-第94期:进化|Grigori Guitchounts | 2020年12月30日|鹦鹉螺号 
 该公司成功地利用了监管上的一个怪癖，在加密货币公开交易的股票中建立了一个实质上的垄断。 2万美元比特币为Grayscale不可思议的一年画上了句号Jeff | 2020年12月16日财富| 
 贝加尔湖海豹喜欢吃一口大小的食物，这种饮食怪癖可能是海豹茁壮成长的原因。 贝加尔湖海豹使用梳子状的牙齿，像鲸鱼一样捕食微小的甲壳类动物|杰克·布勒|020年12月11日|科学新闻 
 这种奢侈可能是美国人的怪癖，至少是美国白人的怪癖。 共存的傻瓜保险杠贴纸政治|迈克尔·舒尔森| 2014年12月21日|每日野兽 
 熟悉搜索引擎会有所帮助，这是在这个复古的媒介中工作的一个奇怪的怪癖。 模糊的界限在纽约素描本博物馆|丹尼尔·吉尼斯| 2014年11月1日|每日野兽 
 特里最终执教的球队“坏消息熊”(Bad News Bears)的每个成员都有一个值得发笑的怪癖。 秋冬电视预告:2013 - 14年度新剧快速判断|Jace Lacob, Kevin Fallon | 2013年7月16日|DAILY BEAST 
 精神疾病——比如真正的强迫症——只是可爱的性格怪癖的远亲。 《都市女孩》用汉娜残忍的棉签镜头向我们展示了真正的强迫症|Kent Sepkowitz | 2013年3月11日|DAILY BEAST 
 超大水钻耳环J. Crew因其能力怪异的待机经典而备受尊崇。 J. Crew的2013秋季最佳配饰|Misty White Sidell | 2013年2月13日|DAILY BEAST 
 “这是一匹真正奔向终点的马，”克罗泽补充说，嘴角有一种怪味。 You Never Know Your Luck .完成|Gilbert Parker 
 这是他经常试图记住的那个熟悉的声音，但弗洛伊德不认识叫夸克的人。 煽动性的| W。 (威廉·奥古斯丁)莱希 
 她一心一意要使夸克太太高兴，想出了一百种办法来达到这个目的。 灰镇，杰拉德·鲍德温 
 凯萨琳很了解这一点，她鼓励夸克夫人欣赏鲜花和其他装饰。 灰镇，杰拉德·鲍德温 
 “如果我知道是谁干的，我一定会让他很不高兴。” 灰镇，杰拉德·鲍德温